# Этот репозиторий содержит классы для работы с обычными дробями и выполнения арифметических операций: #
* Сложение
* Вычитание
* Деление
* Умножение
Реализовано сокращение дробей.

# Что нужно сделать: #
* Написать комментарии к методам